已經可以諗定下次遊行地點

油麻地後巷發現多袋磚頭及碎石 警方檢走追查物主身分

【油麻地一名男子涉藏違禁藥物被捕】

去政府地盤附近遊行，捉撚晒佢地盤工人

非法棄置建築廢料 搞哂班仆街就岩

搞到香港污糟邋遢

地產商，政府點會搞
但係黑狗咁on9就好難講